\begin{song}[remember-chords]{title={Praslovan}, band={Lačni Franz}}

\begin{kitica}
A7	           d          G               C E a    \\
Kdo je tebe praslovan plavati učil \\
a                        G \\
da si preplaval tisto rusko reko \\
            C                     E    a \\
in se v mojih genih naselil.
\end{kitica}

\begin{kitica}
a \\
Horde slovanske krvi preko reke skozi dni, \\
E \\
spredaj poglavarji in direktorji, \\
				a \\
za njimi kurbe, mladci, upokojenci. \\
a \\
Spolno močni, silno zdravi,  \\
				  E \\
zakladi step iz pradavnine so prišli
\end{kitica}

\begin{kitica}
po stotih generacijah sposobnih gospodinj \\
d \\
in nam po vseh predpisih \\
a                       E                          a \\
zajebali vse, kar se je zajebat dalo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kdo je tebe Praslovan plavati učil, \\
da si preplaval tisto rusko reko \\
in se v mojih genih naselil.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Usmerjeno izobraženi, zjutraj v službo skozi dni, \\
spredaj so grobovi in sirote, \\
za njimi mrtve ribe in crknjeni psi. \\
Brez pigmenta smo spočeti, \\
sodobna brozga iz betona \\
se množimo križani, kastrirani, korakajoči, \\
da bomo vsi po vseh predpisih \\
zajebali vse, kar se bo zajebat dalo.
\end{kitica}

\end{song}
